\def\ncols{4}
\beginsong{In favelas}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- M. Petrucci}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[A- | E- | F | G]
\rep2
\endverse

\beginverse
\[A-]Non ci sono prati,
solo \[E-]muri consumati
per gio\[F]care poche pietre
o qualche \[G]canna di bambù.
\chordsoff
Per \[A-]vivere, rubare,
per soprav\[E-]vivere, ammazzare
strana \[F]legge della vita di tri\[G/E]bù.
\chordson
Fa\[$\star$]velas. Fa\[$\star$]velas.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Sembra che qualcuno
ha disdegnato loro il cielo
negl'occhi brilla l'odio
e nelle vene scorre il gelo.
Nati tra ingiustizie,
tra rifiuti ed immondizie
prima ancora di acquistarla
han già perso dignità.
\chordson
Fa\[$\star$]velas.
\endverse

\beginchorus\chordson
\[E-]Sogni tra le stelle,
in mano \[D]poche caramelle
il pas\[C]sato è inesistente,
non ha \[B7]volto il presente.
\chordsoff
Sfilano le squadre
della morte per le strade
alla ricerca di giustizia
e giustizia non sarà.
Favelas. Favelas.
\endchorus

\beginverse
Brucia tra le fiamme
il cuore dentro le capanne
uccisi sopra un marciapiede,
tanto nessuno vede.
Il mondo li rifiuta,
perché il mondo non aiuta
ti ha chiamato a stare zitto,
questo è l'unico diritto.
Favelas.
\endverse

\endsong
